電腦關機問題

部電腦近幾個禮拜開始打機時會斷電熄機
例如玩PUBG玩左陣會熄 但玩需求低既game就無事（eg.fallout new vega)
唔知係咪火牛問題
想問下有冇巴打知係咩問題

specs:
display card:gtx 1060 gaming x 6gb
火牛:gx550
底板:b150 m3
cpu:i7 6670

可正常開機 上網睇片 但一玩需求高既game就會斷左電
cpu並冇過熱
機齡:半年
唔該各位巴打

推呀